【GetWellSoonMikel】 阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXXII

#StandWithOzil

1

2

達子instagram話feeling much better

希望係真好

#prayformikel

今日公海係咪痴左線 係咁jer班猁
講真我覺得即使係佢地都唔會想有盃先肯腰斬啦

硬係覺得鬼佬普遍都以為自己只係普通傷風感冒
過幾日就會無事咁

有意大利media訪問，真係抵佢地咁多人中

一d就話只係感冒，一d就話自己後生唔會中，一d就話你media放大左個疫情

Football does not matter right now. The health and wellbeing of everyone is far more important than everything else. Guys, take all the precautions you can - be mindful and considerate of everyone, especially those who are at high risk. 🙏🏼 #M1Ö (1/2)

As we go through this global issue, we should not forget to say thank you to all doctors, nurses and scientists etc worldwide, who are helping to keep this virus from spreading.🌍🙏🏼 They are under high pressure in the upcoming weeks & deserve our respect and gratitude.(2/2) #M1Ö

正常
成個波台好多人唔妥佢哋之前係咁開燈po 又怨婦懶正義 仲有串串貢爆閘
你亦都唔好諗到猁迷咁好 前排猁po先講完拎咗冠先停得唔得 當然都有正常人
佢哋對英超嘅執念太深 一嚟上次跣腳冇咗個英超同最高分亞軍嘅打擊太大 二嚟佢哋俾人笑冇英超笑咗30年

As far as I can tell, the only Arsenal loanee who could still play this weekend is Mohamed Elneny. I believe the Turkish Super Lig is still going.

牙達頂住
仲要光復我廠

人嘅心態通常都唔會諗到咁差
初期班廣州大媽仲笑住話信政府冇事 唔使戴口罩 講緊佢哋係經歷過沙士
係香港人真係最切身經歷過沙士 今次先識防範
如果香港人未經歷過沙士 班廢老肯定同廣州大媽一樣 雖然仲有少部分廢老都係冥頑不靈 不過總體點都好過班鬼佬好多倍

就算無知既香港人，普遍都驚執輸驚蝕底，見人人買口罩就買，見人人都戴就戴

香港藍絲口講就話美國流感死得仲多人啦，但係自己就日日戴口罩
鬼佬覺得同流感差不多，就真係唔戴

btw我燒其實都幾有善心，見佢出席好多慈善活動之類

香港人經歷過沙士 今次識防範
呢句我真係不敢苟同
政府就不在話下
其實到宜家我都仲見到有人隨地吐痰，除口罩食煙（唔知食煙早死定中肺炎早死d呢）

唉，「利物浦爭英超冠軍」呢味嘢真係...

愛蛇要平安呀

普遍人都係著重咗係真嘅，政府弱智姐

我指嘅香港人唔包政府
起碼出街都見到9成人肯乖乖哋戴好口罩 好過歐美好多倍
始終冇完美 實有啲on9 例如行山撚
除口罩食煙嗰班on9就算啦 邊樣早死啲就唔知啦 中肺炎+食煙 雙重打擊

無知嗰班其實應該係驚唔戴口罩出街會俾人狂屌

好邪

愛是永恆

唔好咸到瞓唔到····

睇到話niles練習成日遲到
搞到阿迪達罰佢踢預備組
niles有無腦，打工仔最忌遲到

呢個時候食煙都自己好喱埋食啦，仲見到d人係度打邊爐，真係痴撚線

阿叔都係驚傳染
所以日日都1516番唔番工好

自從猁狗今季開始贏，香港就係咁輸

要香港贏就要猁狗輸！

而家唔止香港輸 係全球都輸
果然猁狗越接近冠軍就越邪

認命 牙達不幸中招 英超腰斬 九弟完季
跟住星散埋

星散反而未必會
啲球星而家應該唔夠膽周圍去 更加唔好講轉會

依家最無事可能係佢

支那贏曬

都要睇下達蛇有冇傳比其他球員
如果傳左比Leno, Bellerin, Auba, Pepe
球會價值即刻大插水

確診阿迪達：身體好多了

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達感染新型冠狀病毒後，周五首度開腔，表示身體情況已經好轉不少。

「多謝大家的支持，我已經好多了。我們正面對巨大及前所未有的挑戰。現在所有人的健康才是最重要的事，大家要跟隨指引保護身邊所有人，我們一起捱過這個難關。」阿迪達（Mikel Arteta）在Twitter報平安。

在這名37歲少帥確診後，阿仙奴關閉了訓練場，所有最近曾跟他接觸的員工都需要隔離，據知包括所有一隊的球員。阿仙奴總監雲卡迪深表示：「球會中人及大眾的健康是我們最關心的事。」

英格蘭足總在周五宣佈，包括英超在內的所有足球比賽都暫停至4月3日。阿迪達十分同意這個做法，表示：「做得好！英超賽事作出了正確的決定。」

圖片來源 : ©AFP

有冇咁快

森多利亞 中多4件

都要穩定軍心ga

達蛇

Senior Premier League club source says 75% chance season won't be completed: “I can’t see any chance we'll be back in 3 weeks. This will go on for months. You even wonder about the start of next season. There are huge questions to answer. Does anybody get promoted or relegated?”

世界末日mode

西班牙都好危險 希望愛蛇可以返阿仙奴避下

Skysports引述英超高層指，今季聯賽有75%不能順利完季。他表示，看不到當局有機會在3週後（4月4日）能繼續進行賽事，而停賽令有可能維持數個月，甚至延至下季季初。而且，球隊升降班問題亦相當複雜。

較早前BBC記者Dan Roan也引述英超高層指，聯賽在4月4日繼續舉行的機會不大。

岩岩上twitter睇到,根據英足總手冊Rule 22 Determining Championship既Section D

呢個好似唔關事喎

未打晒就po左
段英文好長,我英文差,我get到大概意思係
當一隊波退出賽事時未完成當季75%既比賽(英超38場75%=28.5),該隊所獲得既分數應當從聯賽榜中廢除
假設今季英超最後腰斬,最後用目前既聯賽榜作結決定冠軍,歐戰資格同升降班
利狗係踢左29場,姐係fulfill到條rule,所以佢既分數生效,可以成為冠軍?
但係我疑問係呢條rule可唔可以應用落現況
因為今季所有球隊算唔算"withdrawing from the Competition"?
而且唔係所有英超球隊都踢晒今季75%既賽事,有d係28場,有d係29場
呢條rule係咪唔適用今次既情況?

呢條rule似係講緊有球隊退賽嘅分數點計，咁有D隊可能踢踢下破產，會取消晒佢成績或者變晒輸0:3，但過75%就不適用

個聯賽踢唔到落去，點會係withdraw都唔關事

美股直升機

侵pence搵左堆明星企業出黎

雲加

【速報】 費倫天拿20歲年輕前鋒Vlahovic確診陽性。

意假

【 關於本賽季英超如何結局 】

《天空體育》:

有部分俱樂部認為如果4月3日停擺結束，英超各隊仍然可以踢完本賽季賽程，但英足總主席克拉克接受採訪時承認本賽季有75%的概率無法完成全部賽程。 英國內部預測疫情高峰可能會在5月或6月出現。

《獨立報》:

許多職業足球機構已經在為所有職業賽事停擺至9月份做準備。

在昨天的英超緊急會議上，各自俱樂部就本賽季英超該如何結局提出了不同的看法，主要有以下三種觀點：

（1）把冠軍頒給利物浦，沒有降級球隊。 下賽季會有22支球隊踢英超，包括目前的英冠領頭羊西布朗和列斯聯。

（2）宣布本賽季無效，下賽季依然由現在的這20支球隊進行比賽。

（3）以目前的積分榜作為最終積分榜。

根據現場的氣氛來看，後兩種情況實施的可能性不大。 《電訊報》稱，在昨晚的會議上，幾乎沒有球隊反對“把冠軍直接頒給利物浦”的提案。

【 關於歐冠席位部分 】

《電訊報》:

昨天的會議上主要討論了以下方案的可能性：本賽季參加歐冠的球隊下賽季依然保留其歐冠資格，此外還給予本賽季正處於歐冠排名區內的球 隊踢歐冠預賽的資格。 按照這種方案，下賽季踢歐冠的球隊包括曼城（如果上訴獲勝）、利物浦、車路士、熱刺和李斯特城（預賽）。 目前最終方案還沒有定論，預計以上提案會遭到曼聯、錫菲聯、狼隊和阿仙奴的強烈反對。

（1）其實問題唔大 最大不穩定因素係歐戰位

其實係 冠軍都塵埃定落 係爭四個堆好尷尬 阿狗獌狗衝緊上黎之後突然停

用fifa pro club 打埋餘下賽程決勝負啦屌

今年熱狗同猁都出左局
下年還返個位俾我阿啦屌

好擔心

屌你老母我廠連勝13場後上奪4你同我講我冇份

facebook 見到大波妹連登comment 俾人cap 圖黎屌

有矛lin

佢係撚黃絲

真接比利冠軍？

呢d縮水冠軍利迷唔想要

大家諗太多 英足唔會比無冠軍呢個情況發生
比著任何一隊咁樣比人取消咗個冠軍 班球迷實暴動

利狗拎冠軍我覺得冇問題唔gur總有但真係差太遠
係歐聯位先唔抵

最煩係邊隊可以打歐洲賽

最公平3-11隊打八強 入決賽果兩隊踢歐聯

3-10

歐聯歐霸席位點處理先微妙
取消嘅話就會牽涉到其他四大聯賽同歐足協咁多個party
唔取消照原定排名決定入圍資格又好似唔公平
照原定排名打附加賽嘅話又係唔係第一名樓下全部都有得打

冠軍隊真係冇爭議,我反利都覺得宣報無效好唔公平

就算歐冠位差兩三分
點都要係呢個時間cut off
非常時期非常手段
依家先啱啱爆發, 邊個保証4月開得返?

聯賽加兩隊都仲勉强OK
但唔通歐冠歐霸又賣大包, 每個聯賽都加多個名額?
好似英超咁5到9名, 就算10,11水晶宮同般尼都可以話自己有得歐冠

另一樣麻煩係幾隊打少場唔知點計

去中超踢

遲到又唔係無跟操
咪一樣

利物浦係咪差5分拎冠軍

唔gur咪由佢
反正個杯都係會刻利嗰名上去

俾阿迪達訓話個陣D飛沬噴哂係佢面

不過邊個球員,平時幾撚乞人憎都好, 都希望佢地冇事

但係其實唔俾冠軍係好操作好多
萬一有第二次要suspend第一只係多一分/得失球領先
咁又俾唔俾佢冠軍
今次係會開先例 所以要好小心

一係等歐足取消下季歐戰 下季繼續今季歐戰 咁就冇下季歐戰位問題

贏多兩場就確保
但7月前重開基本上冇咩可能

其實真係好慘 呢個冠軍實至名歸 仲要第一次英超

依個應該唔會考慮太多，上次停都係二戰啦，邊會咁易再停

其實利狗唔怪得人 自己和左曼聯 輸屈福 贏哂咪一早拎冠軍

猁就算輸哂都唔覺鏝會追到

人地29場只係衰呢兩場仲話唔怪得人

prepare for the worst

中超人工應該要三倍起跳啦
人有多大膽 地有多大產

如果佢唔輸屈福特 爺爺個不敗金招牌點保得住呀

個病毒明顯有變種, 去到歐洲果隻主症狀輕微但傳染力極強, 重症果隻入曬醫院, 傳染力低d

C朗仲叫人Follow advice of WHO
歐洲佬真係蠢到豬咁
抵佢地死

證明中國屈撚到，洗錢買左WHO做最大既造謠工具

ching你係咪扮緊盧偉聰講嘢

冇計 歐洲佬本身已經少理政治 仲點會知中國已經滲透左who 分分鐘完左個疫情仲thank you china

最好就用目前排名抽簽啦
猁食一個位 其他3個位就淨低18隊爭

請左條黑鬼，搞到你失業

終於有人入到八奇領域

多謝香港足腫令我有足球睇

正常鬼佬 點知中共有幾仆街
唔似 香港 台灣比佢地迫害開

都有唔小鬼佬覺得係香港人逼害歧視佢地
唔願睇多d了解多d

不了

用proclub決勝負啦，唔好踢波喇

大把呢啲垃圾身在福中不知福以為支那管人好有效率

Wolves star Diogo Jota added to Arsenal wishlist ahead of a busy summer as Mikel Arteta plots a rebuild with the Gunners. [@MailSport]

The Gunners are known to be looking at wide attackers and Jota, 23, is thought to be prominent on their list.

佢哋要搵支那錢呀嘛 班人又懶開

According to @GauchaZH, #Arsenal had scouts watching Internacional's 20-year-old defender Bruno Fuchs yesterday.

"They should award title to Liverpool, they're obviously going to win the league as they only need 2 wins."

Stop right there, pal. Anything can happen in football:

有冇人覺得就咁直接比冠軍猁最好
咁樣佢地呢個冠可以比人講成世

on9
比唔比都大把野講

19000 個bruno 咁勁 我地都簽番個

比唔比都係比人笑

其實疫情邊有可能三星期內好轉

大陸封晒城都搞兩個月(當然係假)

猁撚準備哭波喪

七百萬人逼害十三億人

佢地冇習仔
習仔一句復工 大家都好番晒左

細哨贏左監獄盃好好笑真球王

咁而家數字上猁係未攞冠軍 就咁俾佢地係唔公平喎

達蛇ig影到佢老咗咁多
教咗阿狗幾個月就咁殘

達蛇不要老

金囚獎

監獄盃暫時係全球最高水平賽事

轉埋我條女個名

賀喜唔係你條女

山陽狗

跟住踢踢下有球員訓低

無父幹下 大家草到幾錢先會考慮置業 （兩個加埋）

全世界都覺得SARS源頭係中國
中共咁耐以黎有冇平反?當年會唔會都係美軍放毒?

把口就講到大愛
屌那星，咪又係借共產黨剝削中國十幾億"黃奴"
依家唔可以直接有奴隸，就假手於共匪

邊洗平反 佢哋覺得源頭係香港
仲話提供咗好多協助俾香港

好少見你晏晝上嚟9up

山陽改埋名

無2球都唔洗諗啦下話

依家9成供幾皮樓一個月

唔好諗住改完名又開d垃圾topic
以後都唔準開

禾條女

6百萬樓 按8成都要120萬 仲有裝修都幾十萬
2球差唔多啦

咁排第九嘅阿狗有冇份打外圍賽

禾條女叫禾改名牙

睇下可唔可以轉走啲燈力先

咁益左熱狗，坑左曼狗

迷喜後覺得精神好咗，好訓咗，人都醒目啲

有機會爭前四啫係點
分差細過幾多先叫有機會
頭10都叫有機會喎

屌你平日要番工牙
一係就未起身

你兩個一齊燈 條女好快中文春/引退

睇你做到幾多成

典搞牙

佢返左黎好耐啦 返shift

前15都係數字上有機會爭4

最現實腰斬今季再搞小組資格賽

文春影到我同佢拍拖，唯有引退做我老婆

其實好簡單
外圍賽打多一兩round就得
應該全歐洲聯賽都係咁情況

咪FF

RAP

咁邊個去踢歐霸
定係全世界去踢歐聯資格賽先 輸嗰啲就入歐霸正賽

hk

唔洗了

好彩無手畜搞我早川聖來

why not一定易過依家死局

仲未夠3個月 比人炒咩？

應該係咁最公平

但第幾到第幾名先？5-8名咁又真係喊三聲

死返澳洲啦撚樣

屌呀，我地踢少一場排第九，啱啱好冇我地份

係都你先

多啲資格賽位 搞多兩輪姐

Telegraph

我唔係幫你綠帽果個
手足係唔係認錯人

你過去乃po睇下先講

性來?

又尾禾比人帽食屎羅狗

分左手啦?
之前唔知邊個9UP你忍住ge

邊個鳩噏

CLS 羅演都有睇

唔知啦
呢度咁多人比人綠帽
可能係第2個

跟返上季排名最公平 愛蛇帶領我廠重返歐聯

Mk咪比人帽

禾喜咁受歡迎

迷愛正傻鳩

靚咩

但你好似就結先比人

邊鳩個作架有排都未結 咁撚細個

尊重

似大臉加戶田

傻鳩 呢兩個字已經好尊重...

戶田肥返啲就好

wrong post

唔係話女神級，但好順眼

眼大大咁

跟風改名仲要改做晌MC

羊個神射手點搞
踢少場差一球

查蛇早

已經再次由489回到469懷抱係時候轉一轉名 咪順便跟風

是但啦 神射手 最緊要人無事同我地續約

到要斬仲講乜神射手

有同感
四期入邊唔係最靚又唔係最可愛 但偏偏又有啲吸引力
男役同女子力角色都carry到 又聰明

上季都攞過 是但啦

如果阿妓有歐聯外圍賽就好
可以留到人+簽新人

BREAKING: Arsene Wenger has been tested positive for being one of the greatest premier league managers of all time

呢樣對達蛇有信心 起碼換下中後場應該入到小組

爺爺永遠係最勁

點會係one of the greatest
Greatest只有一個 就係爺爺 金盃已說明一切

希望arteta快啲好返
再為阿記爭取冠軍

唔洗test都知係

打希臘嘢都豬波喎

連美斯係咪中左

希望愛蛇冇事

同我推呢個去熱門!

之前比愛狗拆散隊波

乜嘢入到小組
一撚定入到16強啦

又想屈愛蛇

愛蛇

轉會窗換下人應該就得啦依家唯一係擔心達蛇安危

羅納迪諾出色的表現，受到歐洲球隊的垂青。其中英格蘭足球超級聯賽球隊兵工廠想簽入羅納迪諾，但因羅納迪諾不是歐盟成員國的球員，加上只參與過很少國際賽，所以無法獲取工作證而作罷。

原來細哨都係險簽之一

迷愛召集

迷愛上水

笑到 即刻成個po 靜左

迷愛手足好忙迷愛好波

達sir情況有無update

手足加油

諗諗下愛蛇算係咁

Germán Pezzella and Patrick Cutrone have been found positive to Coronavirus.

古度尼真係好黑

下 咁樣即係英超出五隊打歐聯？

垃圾都迷

唔續藍斯，棄拖重用細爆

其實數字上都未攞冠軍 點樣俾個冠軍佢牙

六日子

屌益撚哂熱狗啦有r聯又多啲錢比佢買人

熱狗又贏

又有得買未來

歐霸32強打垃圾出局都關愛蛇事?
唔出拿卡件垃圾已經羸啦
之前愛蛇雪拿卡就係知佢垃圾

李城最慘
明明個歐聯位都十拿九穩

R 聯咁撚多錢，李城一定唔制

係喎 點解唔係比依家頭四

telegraph咪同網上9 up一樣咁可信

係囉 無啦啦會有五隊歐聯

發覺睇啲人估英足總點處理今次事件好睇過睇波

點處理都係死

Rob Holding去左邊？

係屋企玩緊call of duty

中立ching

無冠軍最好 再歐聯外圍賽

肺炎逼害我廠

死支那害人不淺

我地打少場 贏左都係爭四行列 咁有冇歐聯外圍賽踢

今晚無英超 一齊吹奏雲加ok?

日日都吹奏雲加

好波

雲加與阿迷同在

ching識波

呢段野暫時唔覺得可信
淨係鏝仲有歐聯同歐聯變左五個位已經夠奇怪

29場冠軍 利狗

波係圓既 一日未贏多兩場 一日都唔係真冠軍

爺爺在天堂一定保佑各位阿迷身體健康🙏🏻

反雲應當悔改

依家邊到有波睇
俄佬
土超

nba又無 f1無
仲有咩波睇

羽毛波

開 Fifa 較兩隊電腦對打咪可以睇波

要體現體育精神
未到最後一刻都唔放棄

雖然俾都無意見

咁都俾你諗到，ching是咪都係迷愛手足

直接以後執鳩埋歐聯歐霸打歐洲聯賽算啦

咁間接問人係咪弱智

澳職好似仲有

老師都有教做人要有禮貌

請支持東網直播港足

can
不過個角度睇得好唔慣

我地係有機會爭奪前四？

岩岩係車有個靚女見我行過就拎枝酒精出黎噴咩意思

踢少一場差8分
仲有9輪
有機會嘅 細啫

晏晝唔駛做咩

星期日都有啊都要開工?
上youtube睇下重溫囉
再唔係都可以留意澳職不過都係下晝踢多

咁啱姐三條毛咁乾淨邊有咁多病菌

性暗示，上得

無VAR破壞足球
港足又贏

醫緊情傷

睇開學界

佢條女好撚正

酒= 酒後亂性
精 噴 ...
查蛇白色情人節有著落了

可能都照比

黑心都係咁話，唔信達蛇有其它球員會冇。。。

垃圾老野來

角度閪小事，係fing黎fing去煩

講得好！！！

cls，食飯人地係即刻收埋支野再另轉面擺低menu就算

講得好！！愛蛇屌打

將歐聯參加隊伍數目跟歐霸一樣咪得 小組出線由32強打起

唔好搞笑啦

唔講咁多 雲加好波

啵

After telling Mikel Arteta he wanted to end his loan at the club in January, The Athletic understands Dani Ceballos was one of the most impressive performers during #Arsenal’s training camp in Dubai & Arteta’s staff were pleasantly surprised by his invigorated attitude.

40M C8
50M 火車頭

Mikel Arteta's wife: "My husband is doing fine, he is well. In a normal circumstance the symptoms (headache, fever, etc.) wouldn't have stopped him (Arteta) from doing his work. In his case the symptoms are not anything major."

She also confirms that neither her nor her children contacted the virus and are doing fine.

講真下半場崩盤愛蛇都唔想 大家唔好怪佢

中武肺都返工

達蛇真係好敬業真阿

愛蛇是無辜的

我愛牙達

希望爺爺冇事
年紀大好危險

咪撚烏鴉口

你估我係山陽狗咩

sod

佢死爺爺都未中啦
迷基周生病

西班牙

睇緊全英賽 羽毛球

做咩？

睇完呢段嘢最担心係最後一句

Spain to impose nationwide lockdown

Coronavirus cases in Spain have risen by one fifth in a day to more than 5,700.

一日多1500單

其實全球都要封關。。。。

倫敦兩大球會有人中招都仲未封

是啦，應該全世界時間停頓番一頭半個月

一日千五單

herd immunity 。。。。
BJ對人命既態度同共產黨差唔多。。。

一早咁樣做就唔會搞成依家咁
英超停一個月就開得波

乜都拉我落水

班鬼佬睇住中國咁大件事，睇左咁耐，但係一d防範措施都冇，好弱智

亨泰樓霧化屎吹番入屋傳毒

其實herd immunity係邊個傳，見大陸啲五毛拎嚟打飛機，但係我睇英國個說法係quote啲傳染病學家話最終會感染七成人，個意思係主動想人民中晒肺炎再herd immunity咩

Please use the sharing tools found via the share button at the top or side of articles. Copying articles to share with others is a breach of T&Cs and Copyright Policy. Email licensing@ft.com to buy additional rights. Subscribers may share up to 10 or 20 articles per month using the gift article service. More information can be found at

Britain’s chief scientific adviser stoked controversy on Friday when he said that about 40m people in the UK could need to catch the coronavirus to build up “herd immunity” and prevent the disease coming back in the future.

Defending Prime Minister Boris Johnson’s decision not to follow other European countries by closing schools and banning mass gatherings, Patrick Vallance said it was the government’s aim to “reduce the peak of the epidemic, pull it down and broaden it” while protecting the elderly and vulnerable.

But Sir Patrick told Sky News that experts estimated that about 60 per cent of the UK’s 66m population would have to contract coronavirus in order for society to build up immunity.

“Communities will become immune to it and that’s going to be an important part of controlling this longer term,” he said. “About 60 per cent is the sort of figure you need to get herd immunity.”

In another interview with the BBC, Sir Patrick said: “If you suppress something very, very hard, when you release those measures it bounces back and it bounces back at the wrong time.”

He added: “Our aim is to try to reduce the peak, broaden the peak, not suppress it completely; also, because the vast majority of people get a mild illness, to build up some kind of herd immunity so more people are immune to this disease and we reduce the transmission, at the same time we protect those who are most vulnerable to it.”

A total of 798 people in the UK have so far tested positive for coronavirus, an increase of 208 since Thursday. Following confirmation of the first death from the virus in Scotland, 11 people are now known to have died of it in the UK.

新淘大？

Martin Rowson on Boris Johnson's herd immunity plan – cartoon

放個假先啦達蛇

做咩要改名

袁國勇話唔係

We know that depression and stress weaken our immune systems, and the research is clear: those on low incomes are disproportionately likely to suffer from poor mental health. Poor diet is another factor, and one that is strongly linked to poverty. What, too, of our most impoverished, those who are homeless with poor nutrition, weaker immune systems and a lack of access to good hygiene? And what happens to the 1.5 million children eligible for free school meals if our education sector is temporarily closed? Many could soon find themselves with hungry bellies.

呢篇文左膠到

講窮人無錢會depressed，又會無咁食夠營養，同訓街，就會免役力低d, 所以易死d 仲有學校停課 窮小朋友就無free lunch食 就會餓死

Newborn baby tests positive for coronavirus in London
Child’s mother, who was taken to hospital days before birth with suspected pneumonia, also has virus

好慘

以家咁搞係病撚死先就算唔死個肺花都手尾長，仲痛苦

相信中國！

想改咪改 要理由架咩

Emi Martinez: ''We had contact with Mikel the day before and shook his hand normally, and the next day he tested positive. They gave us a diet from the club, but we are not allowed to leave the house.''

''They gave us a diet from the club, but we are not allowed to leave the house''

廁所唔裝抽氣扇d屎味點散

其實mild grade根本唔肺花

Clubs in yellow would benefit from the PL season being voided. If City’s ban is upheld, Arsenal stand to be the biggest winners of all after finishing 5th last year. United would be among biggest losers with two trophies to play for & implications to their Adidas deal #MUFC

The Athletic add that there is no option to immediately make the move permanent & that a fee would need to be negotiated. When clubs enquired about a deal to sign Ceballos from Real last summer, the Spanish club reportedly quoted interested clubs €40m. #Arsenal

Premier League team of the month.

天台碌排氣管唔夠長，有機會吹番高層既屋
如果唔係住高層，應該冇事卦

本身都係咁諗，你講完反而驚

人工幾多如果岩用既 40m 而家黎講唔算好貴

竟然無獌個Bruno

可能我隨時都中左但自己好返

Mikel Arteta keen on Atlético Madrid midfielder Thomas Partey

Arsenal head coach Mikel Arteta is keen to bring Atlético Madrid midfielder Thomas Partey to the Emirates Stadium, according to Diario AS.

成日都有幾吓d乾咳，好驚中咗，但又冇發燒

Aleksandr Golovin extends Monaco deal until 2024

RMC Sport confirm Russian reporting that AS Monaco have in recent days signed a contract extension with attacking midfielder Aleksandr Golovin.

The 23-year-old’s deal now runs until 2024.

咁冇天理

我新年帶左武漢團都咳左幾日喉嚨又痛
而家冇野了

報答達蛇知遇之恩，減人工都好應該

如果你中左，你老婆就傳晒俾班鬼佬，一早大爆發啦澳洲

好撚抵買啦 其實佢打cm仲勁 因為射波幾好

如果腰斬 又要爭果個外圍賽資格
呢段時間無練波狀態差 到時點爭
仲要無左牙達

睇咗陣場土超,都真係幾廢下

係就好
好想阿妓踢返歐聯

三月踢得一場

ozil 射波仲叻

拖

2020仲反燒

做partey 後備

partey 45m euro release clause

冇錢啦 要c8+party 可能要賣晒xhaka同拖

一場波

個個打歐聯外圍賽
咁邊個打歐霸

星期六矛波睇

開ps4 pro club lol

肥仔得罪你？

矛阿狗睇

輸咗歐聯外圍賽嗰啲去踢
即係阿狗

有咩5會

dllm 我地肥矮毒得罪你咩

拖我諗唔值錢了，keep唔keep到20m

c8+ partey
xhaka有價好賣啦

xhaka 30M有冇

放去意假

有車有樓有公司有靚老婆 算唔算人生贏家

Xhaka有更好嘅人選換就可以賣，佢唔算鐵膽

我都覺得佢老婆幾靚
未出名個時，覺得佢同老婆去澳洲d片好好笑好過癮

泊得好整齊

西澳死左幾件了，但都係冇人戴口罩

應該用Laca換

Mikel Arteta’s wife: ‘I want to thank you all for the messages or support. Mikel is feeling fine. It’s true that he had symptoms of the virus, but thankfully it is nothing major. For him, it’s just temperatures & a headache. The kids & I are perfectly fine’.

咁得閒應該消毒吓

我燒唔洗練波踢波，起屋企打機毒撚巴打

傳緊Denzel Dumfries 賣比狗 前者好似已經係荷蘭國家隊正選？

Premier League clubs are ready to discuss the process for ending the season now. The financial implications of postponements and cancellation will be huge. [
@MailSport
]

呢件勁野喎

轉播費回水 nowe回水

⏪ Throwback to one year ago today

🆚 Stade Rennais FC
🏆 UEFA Europa League
🏟 Emirates Stadium

The Black Panther 😍🙅‍♂️

前排仲賣緊歐國盃廣告

2禾比

iwobi

之前玩fm
見到有一個叫hajrovic嘅球員
原來佢喺阿記青訓出身

咁似基奧特

Bosnia and Herzegovina ?

佢好似踢中堅

係
而家喺瑞士低級聯賽踢緊

雲加
&pray for達蛇

達sir冇事嘅
佢仲要為阿記贏歐霸，歐聯，英超冠軍㗎嘛

見佢中咗肺炎都記掛住隊波都係好心嗡

今年因為啲同學仔失手比佢碌到上去，日日係到話自己冇溫書呀慘啦一陣實唔合格啦，煩膠到仆街

周圍都係恥笑po

達子好返未 奧度爾都聲稱無事啦

唔怪得愛狗搏炒
佢肯定係最接近雲爺爺既男人

鏟sir講得啱啊

下星期要搭飛機返香港，有咩要注意

唔好返黎啦

返支那啦

驚返香港要隔離

買重保險 留低既都係一份心意而唔係負擔
我有d 優惠plan 可以介紹俾你賜酒+pm 我

返高登腸左油有咩呢到講ok?

d非英國球員真係要走佬

直去武漢搵生意啦

沙卡個陣

留係澳洲安全d

有隻熱狗係到篤眼篤鼻

澳洲同中國係緊密合作棵伴
留係澳洲好過去香港

cls 隻ader慢到傻都用

返支那投靠党啦

Ap24 得返啲迷愛傻鳩推po

屌你老母，返澳洲要自我隔離想死

who

你本身都無工開 自我隔離有咩所謂

5毛都係工黎
不過5毛可以在家工作 仲好啦

係

On9英足總，諗住俾熱狗直接入歐聯？

Arsenal are ready to sell Pierre-Emerick Aubameyang if they cannot reach a compromise but Barcelona are ready to end their interest. [
@neilfissler
]

吓

Agger

佢去到邊都羣埋啲支那狗

抵牙

左面正

咩迷愛傻鳩呀迷愛勁抽

又賤買比巴塞放到50m都偷笑

賣撚晒成隊
Cash is king

達子有冇事🙁

鐘意右面多啲

典解email都有人課金睇

當睇野生動物

屯門公園廢老(現代少年版)

discovery channel

巴狗有無D人岩我地用?

咩人都有

Messi

有人買佢底褲

【武漢肺炎】澳洲午夜起入境旅客須隔離 港旅行社取消今午旅行團至下月中

有無D後生岩我地用?
唔多熟巴狗

笑左

賣哂啦 想要fdj arthur

查蛇home office 是咪好得閒

我邊開工邊做，呢輪唔洗帶團仲得閒9up

玩然，香港團都冇撚埋，迫害小弟

天滅5毛

呢鋪真係靠老婆間coffee shop

俾個名黎
幫你加入藍名List

係澳洲加黎有撚用咩

加佢落深黃list 等愛國小粉紅去破壞

我黃到仆街

辛苦錢黎，有時好多野做收好夜

我知呀

你做得仲夜，但你6c，佢開間鋪頭仔都咁忙

6C幫襯過佢老婆

阿 po 個個都同佢打過友誼波

你帶團友叫雞通常都係夜晚出發

正呀

我潔身自愛

你老婆條底褲就黃

我仲以為係綠色

我條女賀喜b正到

未得閒睇趕緊report 同睇若林正恭

睇吓你個id

我都係睇某幾個mb only
Pepe 金川嗰啲skip晒

今朝出去食野，見到有位手足著今季第二作客印張伯斯波衫

同老婆睇完聞phone色變
唔知睇左啲乜

垃圾TODA又改名

其實今日何妖咁高調搞23條街站

係咪班中聯辦激進派人士想試水溫？

佢怕咗迷愛手足

東傑開拖了

佢跟風

九成係啦，滲透咗咁耐反正賤婦已經無哂民心，唔差在推多啲垃圾俾佢食死貓，又可以轉移抗疫不力嘅視線

係咪五短人 油頭毒撚？
Me黎

之前 miss 左 fb 雷斯

係又高，又白
拖住條女

沒有阿仙奴睇的日子 —— 沒有驚喜

去撚咗睇俄超，都真係幾假

俄超

尋日睇辛尼特
上半場3-0
完場7-1

個波甩咗都唔知，仲跑緊

大波gel

F1都睇

睇多兩集drive to survive 算啦

綠日子老婆無啦無啦

大波大角 良心假波

阿仙奴又冇得睇 日本又冇得去
人生冇22了

你仲有toda可以格劍

Tie仔傷到存在感都冇埋

佢呢排成日潛

收到風佢溝左個架妹

係 同大家介紹返我頭新囡

結衣套劇完咗又上埋神枱應該唔會燈死嘅

最慘係借返嚟就傷個件，波都未踢過就停賽，仲衰過上年巴塞借返嚟個件

7

達仔應該會簽佢做後備

你還有黨牙

飛過去裝修

Soares 好似左右閘都踢得，又有英超經驗
希望簽到la

av 堅d 提場大聲到

牙嫂要ot😏

個鼻好7

背棄牙聖
等我報料過文春 收返啲報料費先

唔敢想象素顏

條女仲死撚埋

靚唔靚都唔應該買啦個啲電子妓女衰過啲妓女，冇得屌純粹意淫都要150usd，單講相仲貴過石原里美本貴價寫真集，人地啲寫真集專業人士操刀，佢地個啲鳩影鳩拍都賣到貴一貴。仲口口聲聲講女性身體自主咁好聽，屌你身體自主等於影意淫相賺啲毒撚錢做妓女都真係拋個身出嚟，連妓女都不如

屯門個娜娜真係生不逢時，應該教啲阿伯上網用patreon，咁就歌都唔洗唱淨係影相都fatfat，仲可能有啲毒撚會買

屌你地老母！

happy gor幾層樓都照派
娜娜都幾好賺
btw岩岩見到幸運星娘娘都月入30k

做女人真係好正
遲d我都要逼條女出黎做電子雞養我

咩黎

同意，我諗廿三條會起今年推，趁林鄭未落台同立法會未選舉，利用最後嘅餘力強行通過但同時中央同建制都驚會有更大嘅民意反彈，搞到立法會選舉一敗塗地

幸運星娘娘都係開下ig鋪影下相
唔敢想像比人包埋月入幾多

身體自主 講到懶好聽 好似好有意義咁
搞到而家個個都以為自己係寫真女星上patreon賣寫真咁

好想摵吓email d腩肉

冇人性嫁，劇透都有既

邊度講幸運星娘娘都月入30k
印象中好似都好耐冇人講佢

我頭囡話哂都2019 最受歡迎女主播
都比u地踩到一文不值

見到都唔開胃

牙聖輕鬆屌打

講還講 你咪撚放雷

連你都改埋名

咁普通

今朝碌佢story見到
有人問佢月入幾多佢答30k
嚇左跳

我覺得佢減咗肥應該ok

唔好話牙聖
而家去撈MC嘅前乃團迪馬利亞都屌打佢

影到有d似八兩金

在準備建造新球場的情況下，愛華頓已經和俄羅斯富豪烏斯馬諾夫達成了球場冠名權協定，這筆交易的價值達到了2億英鎊。值得一提的是，烏斯馬諾夫是前阿仙奴二股東。

據悉，愛華頓新球場冠名權交易時限將會超過10年，烏斯馬諾夫控股的USM公司所擁有的品牌之一將得到冠名權。今年1月，愛華頓曾透露，為了成為球會新球場的主贊助商，烏斯馬諾夫已經支付了3000萬英鎊費用。

高狗

愛字頭咁多錢買人就係咁解
不過愛字頭買雙禾都令部份錢都流入咗阿狗

見過佢中學個陣d相，係幾靚
估唔到大個左肥到咁

ic thanks

好在窮撚區，附近冇白皮豬住
窮撚又然

小心冇白皮豬不過有廢老
最後然唔到

u racistreported

呢到手畜一直都有搞racist 架喎
我地雲族 種族歧視班迷愛 弱智

做乜改名

U顏飯 恥與為伍

迷愛、弱智
漏左標點，兩類人黎

yes
迷愛一定弱智
但係弱智唔一定迷愛

u迷愛

你咪弱智

Arsenal plot Issa Diop transfer as Mikel Arteta considers complete defensive overhaul

又中堅

你影衰禾哋迷雲黨

好人好姐點會反愛

諗唔到反愛既原因

好兄弟

見到迷愛手足愈來愈多 愛蛇一定好滿足

痴線 係咪認錯查蛇

黃之鋒、張崑陽、劉頴匡星期日晚會喺YouTube同大家瘋狂講美國戰線！

不射男都退役了

笑清你係咁推 搞到好似真係好多人迷愛咁

我無ozil又無雷斯

點會認錯 你迷晌
雖然呢度好似唔止你一個迷

左上角有愛狗先係重點

聽日又星期一 星期一比狗屌

原來6c都係迷愛

我呢啲廢青而家都唔理今日係星期幾了
星期幾對我嚟講都係一樣

死啦 迷愛又添一員
冇人迷達 迷雲了

星期六日無英超 人生無意2了

ソンナコトナイヨ因為若林MC 先睇
淚b好似迷辣殺綠團 唔是晌

cls做律師都有時間打UT

好揀唔揀 揀愛蛇

今季大部分時間都冇意義
係達蛇黎左先好啲

UT而家有冇達蛇

懷念搵戰犯嘅時光

咪又係得第9

咩ec牙

如果有得踢歐聯外圍賽就好

迷愛垃圾 有冇得用爺爺

隻比狗好唔好用

無

冇

見過ig話佢tots級數

隊名le professeur向爺爺致敬

有排冇得見菜b

冰個菜b

第一個戰犯咪你 開埋啲燈topic

ace都唔識

日向個個centre？

驚佢個名燈埋我條女

晌狗+阿迷 lm

我忙到仆街chur assignment，點解山陽巴你咁得閒

原來你三性家奴 皇道c me不了

星期幾都係迷愛架啦 所以無所謂

迷愛聲勢日益壯大

三太子 打手

阿狗 好多反社會人士

Ching 識貨喎

我揀 7 同 16

好多睇阿睇到癲

最撚癲咪你 睇idol 睇綠團 反社會到咁

咁耐都仲未有達狗消息

我唔迷歌 有時真係over咗

我一路做 一路9up

英超係咪玩撚完 BJ話要6成人感染

晌狗入侵完乃po 仲要入侵埋阿po

係 出街小心猁狗四圍咬人

球星逃亡

我都係通宵做

話撚咗冇波踢 你班乃狗日日AP 24 ga la

條友傻撚咗，我諗過多幾日就會有人反佢比壓力佢

成日通頂，小心脫髮

呢個真，呢排壓力大(唔止chur功課)頭髮都甩多咗

@查子

邊估到呢個世界仲有人on9過林奠

索太：病毒不影響阿迪達領軍

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達早前確認感染新型冠狀病毒，太太Lorena Bernal表示不影響他帶領球隊。

新型冠狀病毒蔓延至英超，英超等所有足球比賽都暫停至4月4日，而且除了阿迪達（Mikel Arteta）之外，車路士翼鋒赫臣奧度爾同樣確診。

Lorena Bernal自拍短片在Instagram為阿迪達報平安：「我要感謝所有以電話、短訊、電郵支持我們的人。我明白大家都希望知道事情發展如何，我的丈夫很好，他的確有出現一些病徵，但這些都不會影響他正常工作。」

「他沒有大問題，可以上班去。他只是有點發燒及頭痛，僅此而已，至於我跟孩子們完全沒有事。明顯地，這病毒不是致命，對小部份人是，但對大部份人來說，只會出現溫和的病徵。」Lorena補充。

圖片來源 : Instagram圖片

要無事

我唔信耶穌都日日為佢祈禱

Me 反雲反愛

Valencia’s Ezequiel Garay is the first confirmed case of a player with #COVID19 in #LaLiga.

BoJo叫英國人prepare to lose some of their love ones真心痴撚線

迷76

迷愛吧

迷愛又贏

超越侵侵既痴線佬

想知英國佬點睇佢放任政策

Me 願意用所有迷雲黨頭髮換達仔平安

又壽司 晌狗

我唔介意冇頭髮，只求達蛇平安
查蛇支唔支持

你都係迷雲黨一員

英國想七成人染病之後有抵抗力。。。
好癲

究竟我廠啲球員有無做病毒測試?
英國真係好on9
係做緊咩放任政策由啲人中

鳩鳩連會唔會有事

Kay Lam
2 小時 ·
65歲以上的脫歐死硬派，就係BJ的死忠支持者；而家Boris終於搵到最好回報佢地的機會－－達爾文理論抗疫，適者生存，不適者亡

估佢唔到

靚抽
今次真係現眼報

BJ在下一盤很大的棋

me 同ryo,蛇 反雲黨黨魁

痴撚線萬一運動員好返後有後遺症咁點搞

仲以為係小號

反雲黨得返兩個人仲未滅黨

名存實亡

未試過無頭髮係點 試下囉

得返3條慘d 定光頭慘d

條友識條春咩
搞gimmick嘢就叻 睇下Borismaster就知
Trump同佢都係出名癲癲哋
但係今次就見真章 Trump認真起嚟統籌啲嘢真係有啲料到

反雲會戰勝歸來

睇到笑咗出聲

愛蛇呢個隱性反雲狗已經令反雲黨柒咗一次

Trump大膽還大膽，但唔會用暗黑兵法。BJ直頭曹操夢中殺人咁嘅款，英國人同佢有仇呀

Arsenal told to fork out £36m to make Dani Ceballos’ transfer permanent by Real Madrid

賣撚左殺卡佢啦

點解個領隊瀨完⋯⋯成隊好似乜事都無咁

因為有病徴先驗

其他人 有冇驗過

其實今季取消 d歐戰名額下季用返今季咪得
反正歐聯歐霸都踢唔落去架啦

侵侵琴日戴住頂USA cap帽好好笑

無 英國要有symptom先比驗

呢個禮拜冇波睇真係悶到發瘟

似會賣拖多d

買完仲夠唔夠錢買thomas 火車頭？

真係好撚on9

日落帝國都就嚟變賞月帝國

球員係生金蛋嘅雞都唔自己課金去check,一陣唔隔離成隊都有就真係可以重組

你預嚟緊幾個月都係咁

華倫五個職球員中招

我哋要相信xhaka

亞特蘭大咪

國家政策
一係飛去其他國家再自首同達蛇有親密接觸

補多兩個高質中場，諗起都興奮

前場唔用拿卡根本就ok 用埋c8+多個勁中場就運到個波上去 最緊要唔會成日傷

30m左右係依家呢個市場其實佢係值既
佢差在傳key pass唔夠好
如果唔係佢分分鐘都值7-80m

呢個時勢賣撚晒啲球員好過

衰撚過賭大細 邊個寫包單6成感染就一定有抗體
就算真係有 咁6成感染之前個醫療系統都爆煲啦

琴晚凌晨睇阿坦開台，佢同燒玩fortnite玩得好開心，好似唔太擔心咁

如果佢有埋精準過頭波/致命直線，加上羊啲走位同推進

其實唔貴

無錯，醫療系統頂唔順先係大問題
本身唔死既人都會死

袁國勇都講7成人感染先停，但係佢諗法係拖長個時間，唔係一次就咁多人感染，就咁聽都覺得呢個先係合理啦
班英國人見到意大利咁嚴重都唔驚?

到時全世界封你英國關 經濟咪又係死

拎拿卡去換
再唔夠就賣埋細爆套現

拿卡40m 細爆50m 啱啱好買到火車加C8

細爆值45m恩物

佢應該踼ozil個位最好

佢值45m
c8值36m
足球市場真係好奇妙

講真邊有人會出45M買細爆
45M 只係愛蛇嗰陣狂出佢打正選
掛名阿妓正選中場先俾人吹咗出嚟

而家佢變咗後備應該貶值到15M 左右

買潛力下一個世界級中場

愛蛇勁撚到.....無啦啦變多30M出黎 愛蛇又贏

阿記抬價師

有愛無窮人

如果愛蛇無比人炒 細爆正選29場 應該暑假賣到70m

開到一半走咗 交波俾Pence
喺香港應該會俾人屌爆

買年紀

唔係，45m係最新市場價，本來50m，依家平咗少少喇

對於我哋來講可能係好事

至少唔使激氣

想睇開turbo爭四不過依家最緊要達蛇身體健康

投票個到阿狗應該都偏向反對，始終反對就穩陣打霸氣盃，你咁睇傾去我都唔覺得有機會打到歐聯

如果賣一個中場一係xhaka一係細爆嫁啦 佢兩個賣既價應該差唔多二千幾三千 睇你仲覺得細爆仲可以提升幾多啦

Xhaka唔爆咁多嘅話其實係一個幾得人心嘅球員 真心有隊長格

英超唔岩殺卡踢

球星大逃亡啦 英國on9抗疫

全歐洲都爆 逃得去邊

番屋企等死好過客死異鄉嘅

嚟港超踢波

[突發][有圖]口罩工廠潛逃

有冇反愛手畜買咗？

牙羊番非洲避難啦

我係工場辛辛苦苦賺番黎既錢俾佢呃哂

取消賽季即係保留第五
如果曼城禁賽, 第五就有歐聯

有chemistry

其實唔取消可以點 真係延期延到完左肺炎先再開？

封牌，等出年同一時間開番

對阿狗黎講 取消仲著數 計番上年第5 保歐霸
可能曼城上訴失敗 入埋歐聯 緊係贊成取消

球員d約先麻煩

點解咁老定曼城會禁賽講真咁多錢求其賄賂下都有得玩返啦，我自己就覺得佢哋點都踢得返

同車路士appeal個轉會禁令差唔多

冇錯 如果支持繼續今季成績果班一係假阿一係傻鳩

羊

支持取消 順便猁無英超

某隊球迷：
1）要鏝讓唔知幾多球 同利踢一場定冠軍
2）一定要打完 延到肺炎完 再繼續打 下季？wfc無時間咪單循環 到時先算啦
3）直接俾冠軍利 無降班有升班 下季23隊打 歐賽跟依家排名
4）下季得兩隊 其他18隊因為唔夠分護級要全部降級

傳緊：
1）延期打埋佢 下季年頭開波年尾完直到世界杯

我估應該會set 死線 某日前開到就繼續 開唔到就取消

改做打機算啦咁煩

Fifa

係都fm啦

fm 有無得fifa pro club 咁一人控一隻人仔先

fm每個領隊唔可以save load 用返今季陣容打一季聯賽
邊個高分啲拎英超

打到一半俾人炒點計

的確係，但佢波踢得唔算好好..

助教add manager接手教埋佢

咁係愛蛇龍蛇定達蛇帶

搵我幫手都可以

咁個分停係炒果個位
多數要降班
猁同鏝分應該最高 陣容問題
如果牙達可以用而家手牌教到前四就勁
因為開季前後防都已經夠多傷兵

達蛇要go on holiday

利物浦有無諗過 佢地最終竟然係輸比中國

月供口罩咁on9 點會買

in game editor可以set唔會俾人炒

贏輸好閒啫，平常心啦

冇英超既星期六日，波台真係好寂靜

沙列巴好有仆街仔 feel

有反派feel

利迷唔贊成聯賽作廢
但係贊成歐聯作廢

買咗
有時啲board好on9 少少嘢就炒

歐聯出咗局呀嘛
算啦 猁迷最鐘意講資格論但又唔認

最終方案要符合大部分球會利益 最大機會腰斬頂多比個榮譽冠軍盃
猁撚又要嬲哂全世界

但係英冠係咪都冇得升班

總之我淨係知腰斬跟上季對阿狗係百利而無一害
理撚得猁撚點嬲啦

加多三個位俾佢哋又點話
下季降返6隊

其實唔到英冠話事 斬左點解要當升班成功同猁個盃一樣 比只係人情

有巴士司機確診武漢肺炎。該名司機於3月11日至13日曾駕駛90、96、98號巴士，如果呢三日坐過呢三架巴士的大家請注意，有任何不適要立即睇醫生。

司機於三日內曾駕駛的巴士的車隊號碼：9505、9123、8181、9102、9132、8189、8439、8251。

我地已經同城巴聯絡，要求佢地消毒、清潔以上巴士，如情況許可，希望隔離以上巴士一段時間。

城巴回覆已知悉有司機確診，相關車輛會封車並全面消毒。

我以前玩siuma踢港隊，都係靠佢提升港隊啲potential
如果唔係踢條鐵

屌奶星睇完the kingdom season 2, season 1好睇好多

2020有樣野煩就係d球員request外借，我會玩輪換所以每個球員頂盡一季踢30幾場，拖囝表示踢得廿幾場不滿想外借，咁我唯有借啦，屌你老尾球迷同個董事會都話表示擔憂。好喇到燒老喇想外借，我唔借喇，又影響到隊波其他隊友，士氣低容易輸波輸得多又搞到會比人炒

輪換下，對下游贏一兩粒又話失望，因為冇大炒對手，真係麻撚煩

我都覺
S1最後大戰個感覺，無助感好撚大，好緊張

S2第一集都好睇，解釋返三年前發生咩事同打屍守城，第二集開始好似換左另一個導演

岩岩先睇完S2第三集

都特登加密左劇透部分

放假用兩三個鐘就追晒6集，但又要等多年幾先有S3

臭燒又開台打機

仲有就係啲球員郁啲就話唔夠出場機會，都唔知SI係咪唔記得咗有輪換呢樣嘢，鐵人都冇可能踢足啦，陣間重傷又要借人頂，季中歐聯陣又只可以作三個修改，咁梗係盡量唔想嘥落借將到

我已經將啲人嘅上陣時間好平均咁分配，個個都係差唔多場數，連龍門都係梅花間竹咁出，再加埋個squad size本身細又冇小將，勁人平均都係踢兩場休一場，通常都係休盃賽，都有起碼5個球員同我講要走，好啦應承狂出，出完又到第二個投訴

其實如果冇人嘈就兩個都有一樣咁多機會，每場波出得14個仲想我點

拖子我都借咗去國米 燒唔想煩賣埋
比狗又傷7個月，搞到要借獲加頂返個後備位

玩垃圾game

佢個background仲有幾部電腦應該係佢屋企特登有間房係for gaming唔練波就叫啲親朋戚友上嚟打機

佢好鐘意玩fortnite，見親佢都係玩呢隻

唔太期待s3 好有間硬做落去既感覺

in game editor仲有冇得remove unhappiness，呢啲真係唔合理，玩幾季就會form到A B隊，基本上每個球員一季踢廿場

仲傻過食炒價香港玩呢d有邊次唔係咁 咖啡機 av網 仲有一車車傻仔中伏

佢開台打機都好過呢個時間周圍去蒲

佢好似仲意打機多過蒲

Roma have already begun negotiations with Arsenal over Henrikh Mkhitaryan. [
@Gazzetta_it
]

How Arsenal are dealing with the Covid Crisis:

-Whole squad in self-isolation
-Every first team player given personalized training programme
-Players like Auba have gyms at home, others provided with equipment
-Video games high on agenda to keep some occupied

[
@TheAthleticUK
]

Despite Arsenal’s revamped technical structure, Mikel Arteta has the final say on all signings the club makes. [
@TheAthleticUK
]

Arteta was clear he wanted a left-footed centre-half in January. Edu supplied Arteta (and his wider coaching team) with video footage of several different options. The footage, as well as his time at Manchester City convinced him Pablo Mari was the right choice. [
@TheAthleticUK
]

星期一

星期一比狗屌

contract manager係咁
明明以前幾代都無咁閪

冇波睇早咗起身

如果佢無浪費咁多光陰係阿狗 可能而家唔洗踼英冠
另中gibbs落左英冠上唔返黎

港股gogogo

gibbs本身都英冠料 jen boy 仲差佢少少

Gibbs大把機會係佢自己廢

The Athletic UK：

儘管阿仙奴重建了他們的管理架構，但阿迪達作為主教練，依然擁有轉會的最終拍板權。

一月份的時候，阿迪達提出希望引進一個左腳中堅，Edu剪輯了幾個目標人選的錄像片段放給阿迪達看，根據錄像片段和在曼城時對 Mari 的認知，阿迪達最終選擇了 Mari。

米蘭體育報：

羅馬已經就米希達恩的永久轉會與阿仙奴展開接觸，轉會的關鍵在於阿仙奴的要價。

有無1000萬

喺羅馬打得咁好 起碼15m-20m 啦

太陽報 Joe Miles :

阿仙奴被皇馬告知如果想要引進塞巴路斯，那麼將要支付 3600萬英鎊的轉會費。

Ok啦 比想像中低幾百萬
條友衰在冇口德姐

賣mk+一隻中堅再貼少少

Cls 澳門同深圳d境外輸入個案全部都係飛到香港再轉去澳門/中國
依家香港d case又大部份都係輸入性個案

777幾時先入境要全部隔離14日

格離14日咪又係落街買飯都無人理
呢場疫情根本唔會完
班白鬼唔帶口罩 又傳番黎亞洲
dklm

有啲似暑假未開季嗰時咁

睇緊第一季覺得好刺激

日日9UP推PO

其實根本都無可能取消
英國herd immunity
根本幾年都唔會搞掂
可能d球員中哂招什至死埋

年年都話打唔哂就要取消
咁未來幾年都唔會有球隊冠軍／降班／升班

中國而家有病都唔檢測了
直接放pei由七成人有抵抗力
同英國一樣

咁香港臺灣咪好危險
一直都無抗體

等1年出疫苗

即放

美國應該有d野揸手，你睇trump開會左右兩邊都確診，佢仲係完全唔撚驚

有抗體即係要首先中招，中招點都危險過唔中招？
同埋衛生習慣先係關鍵

btw班傻鳩番到去又後悔又走番出黎傳染比全世界

原來又減息，買樓又贏

dnlm

樓價跌緊

【不應給利物浦頒發冠軍？ 】英超名宿舒利亞在太陽報發文：

“如果，一個充滿不確定性的如果，如果這賽季不能完整踢完，那麼你就不可能決出贏家和輸家。對於很多俱樂部來說這很殘酷， 由其是利物浦。如果大家都無法踢完所有賽程，那麼你就不能頒發冠軍獎杯或者要求任何球隊降級。。。利物浦只需再拿6分就能宣布提前奪冠，但他們目前並未拿到。 因此，應該判定成績無效。如果他們能在英超停擺前就拿到奪冠所需要的分數，事情會有很大的不同。”

低息就供少左姐
應該會再跌既

今集仁王2好唔好玩

買多層，又然

又有投資機會
股，樓

守埋先 唔急

等緊FF7

U 本多終勝

減息

邊撚度跌

武漢

細價樓跌左d 呀

巴打又撚窮人(例如我

然家又扯貓尾撚我地窮撚

成班然家

你都識講可能啲球員中哂招嚴重啲會死埋
如果賽會唔取消球賽引致呢個結局
我估賠錢賠到英超消失都似

咁樣睇未來有無冠軍/有無升降班其實相對都唔係一件好重要既事

唔好踢咪得囉 一路唔開始 直到解決到個肺炎為止
好難? 比賽>人命?

佢猁撚

原來美國英國強制隔離要等到19號先開始

根本取消個球季直到個肺炎完全解決為止係最正路
班猁想要個冠軍咪比個3份2英超佢囉
按今季排名又好上季排名踢歐聯亦好
總之球季取消係最正路解決方法 現時啲歐洲佬都唔戴口罩 根本唔會短時間內爆完

班官d仔女未返香港

自然消滅 少則3-4個月(夏天) 多則以年計 根本冇可能繼續今季

逼害

想4

@山陽拖打
貼丁圖洗走佢地d言論

仲要預佢二次爆發之類，真係有排都搞唔掂

同意

窮撚上咩連登

真心 呢幾年都唔會解決到
班白鬼唔戴口罩
落到街根本買大細
博個範圍入面無患者
出年隨時我廠攞第1都無用 都係唔計
要有long term plan去應對
依家好明顯係下季都唔會完全打得哂個球季
連續兩年取消係會帶來devastating impact
今年升2降0
出年又升2降0
下下季又係利鏝(阿)李轟打歐聯?

個隻BJ仲要herd immunity
由得d人中
當要全英國6 7成人中招
有球員中係一定
一中又要停2個月

對比起死人我完全唔覺得踢踢下停係問題黎

咁咪即係要取消囉

唔取消唔係叫你疫情爆發都仲踢
係叫你無限暫緩 暫緩到踢到 就踢埋佢
之後先開新季

係會第2次 第3次 第4次 第5次爆發之下
明顯無可能take it for granted覺得下季8月開波 就可以5月完季

所以咪話其實最合理係應該季季都變無限期囉
如果疫情勁既話 1季可以由2019踢到2021 tim

屌
我意思係類似1年半打一季咁樣

而唔係話依家照踢
唔取消同照踢係兩個concept黎

呢個其實係唔影響球員健康之下又對所有球會比較公道既做法
根本腰斬球季 係唔會有一個方法係可以全部人覺得滿意
就算你英超個廿隊無問題 下面升班附加賽分子都有問題
比你一季過到骨 下季呢?

咁今季直頭取消左佢 用上季或現時排名踢歐戰
覺得升降班唔公平就升多兩/三隊上黎而唔降班
下季開季時間=有疫苗解決肺炎 而唔係準時8月開波呀屌你
無限期延期踢埋十場就完季?又再等幾個月開季?
咪撚玩啦 仲要搞埋轉會同合約 係咪買哂人再踢十場之後再買人踢新球季?
你老味你係咪個腦坐撚住左 講真 按今季排名踢歐戰係無問題 阿狗無得踢係自己攞黎
而冠軍又真係未撚踢完 你話就話lead 廿幾分
但事實係真係未奪冠 佢地對屈福特都可以輸幾球有乜無可能先 當然鏝都可以輸波失分啦
而就上面既未知數 懸空冠軍係最正路既做法

mayuko條真猁假阿
仲話咩過唔過到骨下唔下季問題
你無限延期咁球員生涯會唔會同你延期先
唔會因為你球季延左期而球員生涯長左
咁到時可唔可以買人?仲係唔係果班球員?仲屬唔屬於今季既比賽?合約問題都係一個問題
你一日無疫苗 一日都唔應該開始下個球季
你醒下啦懞撚

但其實大部分人支持腰斬今季
都係諗住暑假後可以如期開波
唔頒冠軍即係今季成績取消 因為打唔哂38場係有賽程不公 咁自然今季英超英冠既成績都唔成立 亦唔可以有升班 跟番上年既成績踢歐聯
咁李城列斯聯西布朗暴動都似

一係你全部出年歐戰都取消 咁就少好多爭議
亦會有更多周中時間加開快車確保可以打哂下季所有聯賽賽程

屌你老母臭閪呀
日撚日話人假妓
我睇左阿妓廿年你有情資格話我假妓?
你老幾?

咁你以後等睇季季都打到一半取消啦屌你老母

你老幾呀你老味扮老屎忽
你擺撚明真猁啦
成日懶係野 駁唔撚到就發老脾你含柒啦

久違了的內戰

你根本駁唔撚到 你可以點無限延期呀死猁狗
係咪踢2場又延期 然後又等 等到牙羊針住喉都仲要踢?
球員係咪唔駛退休? 踢唔撚到就要斬嫁啦 答啦懞撚

今日抗炎假
好彩有内戰

咁就叫駁唔撚到?
唔支持取消，支持暫緩，就係利狗?
咁你支持利無冠軍，同班獌狗一樣，係咪獌狗呀?

rolling basis出糧，transfer window轉時間唔撚識?
非常時期用非常手法

講真咁落去所有球會都破產，所有球員都退休啦 講條春咩

排隊上公屋算啦

外戰牙
我痢狗爆閘 好似係

老婆清內戰推po

按上季排名踢歐戰 唔降班
再直接升英冠頭3
下季降6 問題有幾難解決?
你話暴動 痴鳩線 現有情況係踢唔到就踢唔到 下季都唔知係咪8月踢到啦 你而家無限期延 約就完撚左嫁喇 咁係咪可以叫返啲完約撚返黎踢?定係有啲掛靴既都唔比佢地掛?

你都on9 有咩阿狗會支持暫緩
你咁延期落去球員生涯係咪可以繼續不斷等?
你話轉會窗轉時間 咁我問你 球員係咪唔會老 體能係咪唔會跌呀？
我地有幾件30歲以上
體能你確保keep到? 球員有幾多個牙朗體能唔撚識跌呀

合約 球員體能狀態 呢啲都係考慮因素
你唔撚斬個比賽 無限延期 咁除非你令啲球員唔識老囉
唔係邊個同你等? 再者 合約今季有好多球員都會完約
你話可以因特殊情況改 咁佢之後遲一年完約 佢再老多年又點搞? 你老味笑撚到我
好多野都改到 但係球員年齡你改唔改到?
fm 開editor令佢變後生?

等睇踢完一個球季每間球會都有過百人踢

應否私了仲去旅行既人

再講 我地睇波既都會老都會甩頭髮都會有體能下降啦
我當你球員每日做gym 但可以keep到幾多比賽狀態先? 用現有班底等到可以繼續踢 係咪有啲球員35歲都仲要佢繼續等?
唔講我地隊 有好多隊都係有老野 咁你係解佢約定係比轉會?
可以轉會買人既話咁個球季仲係咪今個球季? 定你想因為所謂未撚踢完19/20個球季就踢到2027都要踢完佢?
等埋我個囡入大學啦不如

之前都冇私了返中國既人啦

其實事實係 球會唔想斬 球迷唔想斬 賽會唔想斬都好
球員都唔頂到好耐 假設肺炎今年未解決 年尾可能解決到又可以好似個傻鳩咁講可以繼續踢埋呢10場
但問題就會變 班球員咁耐無踢 又要再操返而且人又老左球員生涯又會唔會踢得返現時表現 到時瘋狂踢得閪又點計 所有野都係未知數 而且係要考慮到 除非你話啲球員唔會老姐

球員啲約都唔掂，如果停一至兩年，auba到時32歲就成件事唔同晒，我地賣又賣唔出蝕到仆街

po9

唔明點解拉長今季就會解決到個問題

冇波睇都有內戰大家冷靜啲唔好咁躁先

依家得閒返可以上黎9up 下了

根本唔可能無限延期 尤其個肺炎咁勁
腰斬左佢懸空冠軍
歐戰問題以上季成績又好 今季成績都好 可以再傾
無限延期 真係難聽啲講 搞個肺炎要1 2年咁係咪啲球員又要自己做gym做足1 2年
咁不如直頭叫啲球員戴口罩落場踢波 拿拿聲踢埋佢囉

佢根本駁唔到啲論點 潛撚埋啦
運動比賽 根本無可能無限延期 因為運動員生涯短暫 只可以做到腰斬或繼續
佢個立場係企係廣告商果邊 唔係球員果邊

你條假阿真利

老婆爸個女幾歲

內戰

無限期延長，當一季踢三年
上季入唔到歐聯既球隊就未來三年無得踢歐聯
上季升唔到班既就三年無得升班
仲慘過踢一半腰斬

8歲 有撚排未大學

內戰gogogo

Btw祝你個女身體健康越大越靚

可能你個女係神童，9歲讀大學

今次支持老婆狗

八歲突然開竅

完撚左啦內戰 屌 啲猁真係煩
唔腰斬唔通等到有疫苗 然後解決左肺炎再繼續咩
到時係咪啲球員做gym做成年然後3張幾出黎谷埋果10場先可以掛靴

NEW沈詩鈞，18碎就可以做professor

似我既話讀書應該都還好
不過似我老婆既話就……

曲線讚自己讀書好

老婆清大戰緊
仲叫人貼j圖 又想害手足

咪屈
大戰前叫的

佢哋又想伏手足

狗黎

之前見過猁po嘅猁迷話Mayuko係阿狗
而家阿po手足就話Mayuko係真猁

究竟佢係邊隊嘅球迷

可以聽返何Wayne既賽後評set戰術

兩邊不是人

點解 mayuko 個名會係痢po 出現
佢有去開留言？

有 猁迷仲話佢之前幾正常
所以會同佢討論 唔會當係爆閘
但係而家聽聞猁po都唔歡迎佢

得閒到做Mon po9
熟到咁

食飽就眼訓要上黎9up 了

手痕入去睇下猁迷有咩偉論嘅時候咁啱見到

阿po公關

宜家咁多呢d角色既狗竇

[達爾文開大技] 美國抖陰 KOL 發起武肺 Challenge，舔飛機廁所

原來迷雲都唔係好算弱智再弱智d刀有

頭女幾正

查蛇玩緊反雲challenge?

屌你老味ricky 廢到假波埔都贏唔到

佢迷膠普

又反雲

Mic陸：唔續我呀嗱？

之後po 偷拍J圖位巴打係咪真係咗

打錯字想打反愛

收到風頭女迷雲反愛

其實南區人腳唔算差啦，係個教頭唔掂

上一季咁都可以冇盃，比大埔反cup...

陸志豪真心麻麻地
死球吹大左

愛蛇宜家係邊度住
擔心佢中肺炎 以後冇得聽佢9up

針!!!!!!!!!!!

信國家

都老啦...佢d遠射同死球係幾有心思

係
早幾年Fit 個時又入唔到港隊
有D 可惜

點解利post 唔歡迎佢

當AV都冇乜機會果時佢更加難啦

迷雲定反雲呀

一早信左

又係表弟

係，fc左

你中左武肺未 死5毛

我就中

Y

你傳染

我冇接觸過你，點傳比你

隔空

電波傳染

經你老婆......

⋯⋯⋯⋯

米尾，明明佢老婆唔俾佢掂

As per @David_Ornstein, club doctor Gary O’Driscoll has rejected Liverpool and will stay at Arsenal. O’Driscoll was flattered to be offered the Liverpool job, but rejected it for professional & personal reasons. Family settled in London and he’s excited by the future at Arsenal.

Arsene Wenger was, in fact, very keen to bring Sancho, who is a childhood friend of Reiss Nelson, from the Etihad to the Emirates. (Athletic)

飛沫傳染

佢晚晚襯佢老婆訓左 係側邊打飛機

法國周街都見到猁

咁都報 咩居心

好彩無黎 唔係跟達蛇中埋武肺